冇端端俾其他女人睇咗全相

尋日響hall除哂衫準備沖涼,開咗水就刷牙先
廁格有人響到嘔,果層不嬲多人飲酒
突然有同hall兩條女響廁格走出來
我一手拎杯一手刷緊牙都未load得切
佢地已經瞄咗我下面望 然後就笑住say sorry好快走出去
我嚇一嚇諗住唔睇都睇咗,最多之後行出行入見到好尷尬
點知佢地今日已經周圍響到講我條j似烤燶既芝士腸同包皮過長
d group就係咁send d割包皮網同芝士腸圖出來

想睇

大笑咗出聲
唔緊要啦 搽啲蜜糖咪變蜜糖腸
到時成個hall啲女追住你嚟含

今日已經收到好多張
心諗邊有咁撚短

關我撚事

佢地話下次bbq燒哂d腸可以搵我
d女仔係咁笑好尷尬

冇端端俾成個hall笑我j又短包皮又長

靚女就唔緊啦 7頭就打7佢

借刀借得好明顯

飲酒飲到亂入男廁嘔既mk

依張都有,d女笑得仲勁

10/10

果陣有無扯？
個個未扯都短嘎啦

正皮俾有圖

刷緊牙點會扯旗
佢地昅到果吓冇扯就當得咁短

芝士腸圖我手機大把

其實係咪暗示好想食樓主條腸？

捉佢入多次男廁 扯比佢睇

喺到自爆張扯咗嘅相，由佢傳返去hall，咪洗清屈辱，你係勁嘅咪日日有女屌，到時唔使多謝我

對唔住，忍唔到笑
明明係一件咁慘嘅事

冇都唔駛周圍講嘛
又唔係我特登露俾佢地睇

多謝哂,成個hall都當我得咁短

搵jj拍佢頭咩

打塊面

一諗起之後次次reu又俾人拎出來笑

當眾除褲話比人知你唔係咁短嘛
君子坦蕩蕩

到時就個個指住來笑話真係燒燶咗,包皮成吋長

遲啲屌到班女唔識笑

不如你唔著褲係hall行返個圈為自己正名

唔緊要啦 佢地應該冇見到 係見唔到

3/10
冷係好笑但唔好笑

男人老狗都驚
抵樓主成世毒撚

係咪得我一個覺得樓主好慘 如果男女角色調轉男個個應該好慘

包皮過長芝士腸
有冇圖呀 比大家欣賞下你老豆老母偉大傑作

調轉左 呂麗瑤上身大叫metoo等死啦

講到尾男性永遠都係受害嗰嗰

lm

Sex education 咩

咁你又的確係包皮過長喎

快啲metoo啦
男女平等

塊包皮對你期望過高

搵返個兩條女 睇返佢地轉頭呀MA

Lm

多數事情發展就係同條女講 呢家你就睇過我全相
到我睇返你 當打和

city hall6 ?

city既舊hall先係呢個設計

老實講 未扯個陣短 唔代表扯完都係又短又幼既

條女靚唔靚

男女平等

告佢啦

屌我都笑到停5到 Sor

殘體冇人屌？？

如果係男mk飲醉入左女廁仲要睇人全相隨時鬧上法庭都似，男嘅俾人睇就連男都唔幫口，男女平等

扯旗影番張相比hall雞睇啦

其實樓豬你開得e個po，咁你d同hall or 知道e件事嘅人咪知個po係你開嘅

Ching心水清

最先要清除就係狗公 (連男人都唔幫既一樣係狗公), 之後係班母權.

支那蝗

佢地暗示樓主條腸可食用

告鳩班八婆啦
受害仲要畀人笑

可以報警 睇下班女咩反應

如果掉轉見到個女嘅hi皮又黑又皺然後係咁sd黑木耳圖同笑佢會點？
點解樓主係男人就可以笑佢？咁係欺凌同性騷擾！
呢個po都好多棍留言掛我估
你地仲笑埋一份？
他朝君體也相同
男女不平等
女權欺壓男性
玩完

你的樣子如何，你的命運也必如何

一陣 #metoo 你添呀

其實幾撚仆街 佢地有意識入男廁 仲要之後笑9樓主

芝士腸 芝士腸！

襯你出名，周圍溝女食女，諗起都爽YY

出晒名容易食女

埋土？

咁真係好賤
唯有send返d扯到衡既圖片以示自己粗大

下世努力

報警啦，典型欺凌加#metoo

另一面睇
笑你點都好過第日metoo

嘎乜鳩
加上你知唔知有啲人未扯都好長
有唔同種類

如果係我，Ｄ女實望到眼甘甘，司華力腸

芝士腸都有打手

芝士腸丫拿～燶左丫拿～拍拍拍～

唔緊要啦，個D女未見過真野啫

冷你老母

係咪share toilet

比人叫火腿丸慘d定芝士腸慘d

報警啦

快啲回返啲硬照啦

越逃避越比人笑
而家唯有影埋扯到硬一硬 青筋都現埋既Jer圖出黎
D人就會收聲

請佢地食啦，食啦臭西

轉機 上哂hall d男人 揾個賓周細過你既唱佢
d港豬就會忙記你

今晚試下扯恆先比人睇

無人屌鳩佢地入男廁？
打999拉鳩佢地啦

俾佢地笑返我真係包皮過長芝士腸

佢地睇d腸仔圖已經係咁講包皮過長好核突

反到咪唔割

我未住過hall 樓主被女睇到全相 係咪意味調番轉頭嘅事都會發生？
Btw 如果樓主無吹水嘅話 班女入男廁 取笑樓主都唔駛負責任嘅話 姐係女人玩哂

樓主平時係hall係咪active果堆？

如果你平時係摺嘅建議你真係報警
最多咪quit hall

其實個兩條八婆都幾撚賤格
入人男廁已經好羞家 周圍同人講仲要笑人size

最欺壓男性咪係連登仔白己囉

算唔算性騷擾

Share 廁所架柒頭

男人Me too有撚用，不過見樓主腸仔可能都會有人同情下

睇下上面啲留言全部男人笑鳩男人
仲話女權 最欺壓男人既咪男人自己

Agger

報警，起碼備案先

係咪靚女？狗沖去奶佢地啲嘔吐物

請佢地食廚師腸啦

點解唔割包皮啊

如果係兩個男人睇左個女人全相

今次真係支持你

好高期望,成吋長

扯住旗全相多一次比啲女子睇囉

反而想知有冇依類型嘅av睇下

佢地瞄到果吓冇扯

唔報警拉9佢地就抵你啦

搵返果兩條女出黎 屌撚死佢

睇sex education 第一集試試佢

暗示可以拎來撩牙

人哋係咪講事實先

召集所有hall mate玩生命麵包
證明你短小精幹

咁要搵機會証明比人知

利申: 未扯短J，扯起正常

抵死啦
除衫沖涼

好享受畀女女睇全相

Me too佢地啦屌佢老母 女權閪去撚左邊啊

撚有女想睇你咩 睇到自己咁撚高

支持樓主報警

仲唔快啲報警me too

短撚到

坐車笑左出來

屌你